金鐘online任務用品一問

防風火機可否有效提升闖關速度?
又易買又易帶

pish